雞翼公投

譚嘅士匪雞定老麥嘅脆香雞翼

好難揀呀

脆香

胸已經夠大, 不了...